مانشستر يونايتد يخرج من عنق الزجاجة أمام هال سيتي
 انتزع فريق مانشستر يونايتد فوزا صعبا من مضيفه هال سيتي بهدف يتيم جاء في الوقت القاتل من عمر المباراة التي جمعتهما ضمن المرحلة الثالثة من الدوري الإنكليزي الممتاز لكرة القدم أسبوع انتصار الكبار في البريميرليغ ويدين فريق الشياطين الحمر بالفضل في انتصاره لمهاجمه البديل ماركوس راشفورد الذي اقتنص هدف الفوز اليتيم له في الدقيقة الثالثة المحتسبة بدلا عن الضائع ولقائده واين روني الذي مرر كرة على طبق من ذهب لمسجل الهدف وذلك في اللقاء الذي جمعهما يوم السبت أغسطس آب على ملعب كاي سي ستاديوم وحقق مانشستر يونايتد انتصاره الثالث على التوالي ويتقاسم الصدارة مع تشيلسي برصيد نقاط لكل منهما في حين توقف رصيد هال سيتي عند نقاط  